[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (46) 阿妹世界第一

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 3月25: 光之戰士gay佬專用
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

國際服首抽建議：

冰法 魔攻角 周回一流 泛用度高 trust道具實用

二王子 前期物攻打手 可以一用

另類建議：

冰劍 重課長向 100cost角 抽中機率比一般UR低 碎片價格比一般UR高 而且每日基本只能刷一塊碎(其他UR 2塊)

光盾 前期最強坦角 搭配SSR坦卡「愛之誓」可以拉哂所有敵人火力 惟目前日服已nerf愛之誓 要唔要為左前期pvp/公會戰投資落佢度 請自行考慮

暗拳 特殊用途 價值在於突爆覺爆後拎到既Trust首飾 幻音之鈴 內藏Ap自動回復技能「活性孔」

咁都中1001, 奧丁又唔見我中

78嗰個光盾,我上次0損贏佢無伏

另一個應該都無伏,咁低攻同魔攻,打人痛極有限

RANK 78光盾係雷鎗同彩花
食硬佢啦

仲玩斬 依加玩MONK 架啦
玩MONK 1動自殘加攻 2動蓄力

公會戰係咪鳩撞定乜都唔做就得

你連隊都冇Set就算啦,等tmr

啲物攻角係咪全部都升爆brave
有冇話升到幾多就好停

係97

係
兵營升到70就唔會再升
剩底要去殺怪 等佢條屍乾左變水晶再執黎食
先會繼續加上去

你公會戰都唔用佢講經咩

魔攻角都97BRAVE

多啲牙RAIN 咪掉撚走隻垃圾光盾出番拉瑪

點解

只係想講兩三個月前已經成日畀人秒殺頂唔順唔再用
今時今日會硬咗嗎

升物攻角最後幾點BRAVE 1BRAVE 1BRAVE 咁上有剩咪比魔攻角食埋

我隻二王子得13brave 44faith係咩事
死會減brave?

係

yes

我用到呢個垃圾場改撚埋垃圾HATE 先用唔到

做乜突然間炒曬車

就黎變雞仔

幾0步隊？

ABCD 都炒咗

拳皇光盾,話說呢排多咗好多拳皇光盾,唔知係咪因為波動擊易打中人加Hate

LIHKG 最強竟然

第一戰拆隻光盾燒左太多ap,第二場唔夠用, 贏變輸

波動擊有命中加成?

但係無咗sentinel

見佢配時魔彩花,似加速變拳皇打人吸仇

@Kaxxxxx對面有隊抄了快Cap圖

重要非臭丁劍聖

佢話今晚都守唔到聽日就落彩花
啱啦

你試下打78個殘隊?AP夠可能有驚喜對面隻Lucia冇晒AP出技

最後78個隊睇落新手隊居然冇人打,佢戰績都係差應該無伏先係

落唔到了, 未練共嗚

對面係多人無打定點
睇戰績佢地都贏到啲惡打會

對面冇人打?定我地撞牆撞得太過勁大家都清唔到對方

對面3個冇打,但同時同我地一樣撞到好犀利

我一場清個隻痢狗黑肉打番我都係撞咗 另外有隻又係直撞

贏在活性孔

撞到傻
一路拉落去1星1星
雖然我0星好似無資格笑人

佢地冇人打我地個新手巴打 好公會嚟,唔打新手

其實大家都撞牆

我地都冇打佢隻雞野

Twitter條友打賭神同99老豆隊 應該有片睇

啱啱先見到老丁啲柒屎裝到咁撚奇呢, 佢個隊嘢無理由撞到咁

你問題,唔同佢講,我記得前排見到佢隻Lucia 70 Brave

你係副會腸我唔係

abcd 個log 好love and peace

咩料，成日冇出現

撞你個隊係活性孔土忍嚟,一開場會衝去個場嘅正中間位置,笑4

會腸掛任佢

今日守到兩隊FULL TEAM 已經好滿足

好騎呢咩
Lucia裝自己7s 光盾無裝7s 瘦婆裝阿妹腳繩

我都守到兩隊1動,其中一隊重要基加應該係我活性孔Lucia射到佢傻

已cap 圖記念

原來我仲死剩赤法咁撚癲

原來光盾頭上條帶係咁黎

華生

對面正人君子

第一場對面就黑肉阿妹打埋嚟攬炒

佢地係咪覺得俾我地大炒完,反正贏唔到所以就好戰啲享受公會戰

好撚癲，我攻防一樣隊，明知一齊死咁撞埋嚟

我諗對面本身係諗住第一場打勁再第二場清埋, 點知半隊玩二進制

我上次炒左 已經睇返戰績揀過第隊黎打
點知炒得仲勁

依個場太ON9 又改撚埋HATE, 好撚難CONTROL 隻盾個走位

4月1就換場啦,頂多陣

應該到光UP

有講過咩
好似轉左呢個場無耐咋喎

sor 俾你地法國左me隻光盾係gay, 轉返俾肥西用

個模擬去到31號,本身已經延長咗,轉硬

以為隻風槍同光盾97左brave, 今晚拿拿聲食精上返97

冇人打我咁好既

你我排咗係29位,所以佢唔會打到你,我而家轉一轉返啲位先

但佢如果係28位 對面應該就會打

肥LLM

排名其實會點影響？

咁一真高Rank少少今次對面冇人打Dr真係好彩

排位

防隊跟人數少啲果邊
我地29人 佢地28人 所以我地防守第29位佢地打唔到

明哂

屌
連打我都覺得曬氣

又唔係咁講 都有1分架
俾著我地一定唔會咁君子

又差唔多11點
睇下商店又出咩碎撚鳩我先

3星架,我地都好君子,今日冇人打個1000攻嘅

擺一隻角唔係輸都係輸1星咋咩
咁淨係擺一隻角個用意係咩

用意係唔洗俾人普攻3隻儲AP得一隻主角都係俾對面儲1下AP

俾係我已經打咗

3星 如果擺1隻=1星咁個個都放1隻啦

咁我之前可能睇錯

開多左個國際服 大家幫手推推

d光戰碎去哂邊

連續兩個商店兩格猁
屌你老母係咪中左bug呀

聽日光暗商店會唔會有光戰碎？

好似有
活動完左就冇

招大招好難用
難得用到原來咁低威力

危急既時候呢招野有奇效

全部RESIST 既

原來都幾多人迷肥肥

已經好危急,成隊就快死哂

唔係你估

棄左成日game都無人挽留

傷心 88

你未升過隻野就救你唔到

點解我隻rain lv69打ex關隻boss都好似r j咁
開技打先400幾傷
大王子lv71開盾技打都1100幾
發生咩事

因為今日abcd冇出

流

見話可以堆屍打塔拎獎勵, 堆屍式咁打緊

你咁串點挽留你

想問下開左公會之後 公會會長可唔可以轉人？

此情不再

無光戰無奧丁點串你

想係國際服開諗住用個分身開

2020.....

新手一問
首抽光盾UR 彩花UR
係咪玩得

起手咁組我怕你唔夠力
同埋你玩咩服 日服定國際服

國際服

[I/A] (國際服) Final Fantasy BE 幻影戰爭 (國際服) 開錯po 國際服推呢個

可以去呢度

Thanks

訂左GGGG, 無錢課金了

好事 有啲實物揸下手好過

可以換人

奶LEG 趕人走鳥

我咪又喺果邊

兩邊走

飛起會腸做土王帝

我地呢個PO 係咪應該加返 [日服] 響前面
奶力玩國際服咩

我去幫手答下問題推下po
幫下佢地成型先

幫佢地撞車就有你份

9c9

唔挽留

唔棄了

今鋪我就撐奶LEG

無論巴哈定呢度都無人推光女主,
國際服個女主PACK應該賣得好差

好療癒

留名睇女主腳製服大BUFF

一開始呢度吹奏女主
話咩物攻仲痛過魔攻 好打得之類

邊個講過,要Bin C

睇返原來都無乜人吹奏
第2個post已經有人用用下覺得中伏
算啦唔bin了
不過

#374 左手拎電話 • 4 個月前
想問下呢隻勁唔勁，頭十抽中佢

勁！評價係SS 9.9分
我都仲諗緊要唔要，因為我刷到另兩一個首抽有兩隻UR,但兩隻都無佢咁高分

我覺得只係大家比個 alxxxx網 fake左,
可能收左官方錢, 比9.5分評價

第一個post內容黎
連玩緊乜都未清楚 其實好正常

又bin

真係唔好課上Royal 8

唔係bin係用會長金句警醒世人

雖然會長已經royal12

做乞丐喺共鬥癡住人打ex打咗成萬分
做乞丐嘅感覺真係好爽

而家活動隻SSR 女拳值唔值花體打碎片黎升?

好似話碎片就打齊500塊
但係擺住喺到先

會腸同12都好有緣

再見

打錯 早晨

DLLM

振夫剛啦你

懷疑ABCD 係咪比人BAM 咗ACC

佢po過啲乜？

又cow女

多開ACC

rain個星盤外圍好似有唔少伏技，唔敢點住

唔好亂點

會戰仲未見到大量RAIN 好想一拳一隻

你COW 女唔駛講出黎架喎, 我哋明架喇

邊個係佢天敵

#147

岩啦，引曬d水屬出黎比我阿妹秒

用最廢嗰招電都電得死
所以話牙rain搭呀妹真係絕配

你秒人時阿妹都係比人秒

千其唔好點燃乜乜
放火就睇你自己鐘意，學咗就淨係識放火
要唱好耐成日打歪，但係攻擊範圍遠好多

最夾牙RAIN 其實係紅茶 啱啱打PVP 3隻喺後場係咁BUFF 之後比紅茶一個LB車落黎秒撚咗

咁就要慶祝下

威力小果d都照學？

佢game入面都怪怪地
話幾咁鍾意黑肉，但係頭像換左sasayaki

唔怪, 作為一個紳士禁室培育唔同囡囡係好合理既事

究竟街場啲牙RAIN 係練度不足定整錯嘢, 100RANK 課長果啲都係比拉瑪一下秒

你咪check下佢召喚獸/裝備 ,
如果無問題,
咁即係拉瑪秒到佢係正常
其實拉瑪都成日比人秒,
rain 比人秒其實都無問題

捨身打手比人秒好正常
RAIN 定位好似坦黎但會比人秒好大獲

正如黑肉比HOLY秒, 光盾比魔法秒我覺得都正常

你有冇add我frd，試吓拎我嗰隻斬

無人貼圖

其他職啲招如果你用赤魔就淨係學赤魔嗰招就得
唔係都唔駛學

會腸

唔好諗太多，最夾就係呀妹ramza 已經跌落T2

練度高唔會秒到你秒到好多時都係食咗蓄力個turn 因為蓄力係150%增傷，呢個就係另一個故事了

你無ADD 我

代block

點解招蓄力可以疊攻buff

冇得疊，邊個講可以疊

大劍BUFF 都打7K 喎

都講咗要睇練度我二王子跳官方光戰3k 幾但跳我自己隻光戰1100,可以差好遠

求超越

中咗兩件有用ssr 重想點

一早突爆咗痢狗咭

有無人打粉珠?

61301

唔會囉, 有黑肉紅茶點會T2

突爆咗咪有碎可以任選囉，我都想牙

add咗

ramza 魔法唔係真係咁痛，我而家公會戰見ramza 就打，因為代表佢一定唔係課長級

10X RANK 果啲已經算微課喇依加?

招蓄力係250%?
好似玩肥婆嗰個講既

BTW 你魔無效

我公會戰唔用魔無效，成個月都冇輸過俾ramza 隊

150%增傷

我覺得唔關練度事,
係佢配裝角度問題,
如果隻RAIN 諗住做打手, 全攻裝 高練度都會被秒
全坦裝, 我估就未必秒到
同LOL同理

本身已經高魔抗啦

我隻光盾5000血比紅茶LB秒

我唔想呀

打arena 見到好多人嘅牙rain 做坦但用赤魔

咁你要農返件+5 光戰袍 可能會好D

隻驚個助人系統好似番咗8年前既PAD 咁

光盾冇6000血都唔好叫光盾啦

見到6銀3金 笑左
等我依家上去中彩波先

DLLM
BTW 6000 血咪又係比人打剩1000

紅茶好似cost 70？

你faith 97 俾佢打5k 抵啦

今日冇炒Tim
唔po圖了

好過無

最怪係尋晚會戰粒聲唔出咁炒左

試完
自殘BUFF斬歌神隻牙RAIN 十字斬3千8 地裂斬3500 2500
蓄力十字斬 4800 地裂4400 波動擊3400
即係兩招BUFF CRIT 都會秒

佢隻石巨人冇練共鳴，血量唔準

唔秒都會比黑肉AOE 車死 好似係

又唔準

血量姐，牙rain 去到6k 血，咁你3800 爆擊點秒

風鎗都秒男主啦
rain係魔坦
你到底想試d咩姐
人地秒唔到你咪俾水屬打殘
有幾出奇

同埋牙妹一開波會放防罩，所以要x0.75

黑肉射完一下再扑落去咪死
牙RAIN 係做唔到主坦, 唔駛拗

想練呀妹 資助me ok?

點做唔到basara 咪日日做緊

咁唔通核爆秒光盾，光盾又做唔到主坦咁？

中大波麻甩佬卡咋彩波1粒

飛雲巴都用GB做主坦架

光盾一早做唔到啦,
要光戰

中全驚最大波

唔ok

光盾垃圾黎

光戰都俾黑肉降防+是但一隻暗屬秒，唔通又做唔到咩

頂倒一吓就夠啦
何況有幾多人會水屬蓄力十字斬
分分鐘未出倒就死咗

做唔到

突滿左張密命 VS 大隻佬
暫時都係揀密命

大波就係大波

密命我仲未突爆

大波就係正義

老因又同人嘈交

原來呀妹200石5粒
算了
儲5萬等下隻限

你貼未 日日都唔貼
賀下又好 俾人笑下又好
推下po啦

公會戰係計續戰力, 頂一下第二場做唔到嘢咪又係會出事
如果多牙RAIN 啲拉瑪咪出番黎, 計番條數雙坦出眾好多係問題 只會預計公會戰會一車車光戰無一車車牙RAIN

講真牙rain 做到最強魔坦就得啦，都係揀隊打，唔通你光盾又會去打純魔隊咩，一物治一物先好，只係黑肉同lucia 太op 乜q 都治晒，劍聖起馬都叫俾平民主角剋死

你同佢都日日嘈架啦

多 Rain 拉瑪都係唔會出嚟，諗多咗 只會更多活性孔黑肉

無乜SSR 咭想換

黑肉最OP , 就算雷妹都好易因為AI 但位ON9
比黑肉雙銃技秒

最強魔坦幾時到佢 你個隻咪係

升完速射 下招升水平擊定double shot

sasayaki 魔無效都係3回合咋，牙rain 係常駐擋魔冇得比

咁你本身個魔耐夠高先開技魔無效到架

黑肉個ai 重識行近放aoe,回避又高 真係要不是有holy 呢招 冇野搞得掂佢

見切多HIT 技係點計, 全MISS 定逐下計

當然全miss

要出隻有HOLY/必中技既角
頂得住黑肉雙銃炮一下唔死先算真係治到佢

光戰98防
遲d有魔防裝就80防 6X精
+個勁補守3隊以上
乜撚野叫一物治一物

第一場唔死第二場就滿血架啦

佢自己都係補 但係唔撚中呀DLLM

好想見倒多啲拉瑪
黑肉速攻一吓ko

Rain 走先出，咁吧幣

你都話有黑肉
遲D對面練滿我可以入death note

連續都冇出過彩

咁魔耐高係可以魔斬
遲D應該有埋魔銃魔槍魔拳

所以啊rain 評價一盤

會打咗落人哋隻光戰度先

無光戰無人權

可以約埋棄驚撚一齊棄驚

黑到

課

黑肉一出評價都係一般
不過算啦
見到今次呢隻光戰
已經打算hea玩

多謝會腸幫我上R12

黑肉唔係一出已經話勁到仆街咩

會腸拎住隻光戰恥笑緊你乜撚嘢牙RAIN光盾男豬

俾黑肉破一破防再連招暗技就收皮我拎自己個隻試

係咩
頭幾日呢到好似無吹奏架
其他網我就唔知

你有黑肉真心有咩好驚
我就儲下石等防無視囉

有吹喎，我記得當時我係吹光盾收皮，但估唔到係一齊收皮姐

邊有咁多7警, 真係二王子大流行咩

你都識講有HOLY

破防唔係+-值咩
應該唔會del左你個盾+25防?
黑肉扣技-幾多防

黑肉用雙鎗多數都會開雙鎗技, 好少真係埋身用破鎧

扣30,個盾唔係25防，我要再試，好似得10定12

第4日無UR

@FGHIJKL 升咗天刃, 水平擊定DOUBLE SHOT 先, STUN SHOT 駛唔駛學

我又冇黑肉，唔想研究呢啲op 角 你去twitter 搵搵應該大把課長講佢點用黑肉

已gun

我冇升光盾，冇rain就冇計啦

唔SICK 日文

你有玩開雙鎗都知啲PRIORITY 架呢4招有3招都雙鎗技黎既

BTW 我無情人節咭個回避又低人一截

stun shot 係伏到仆街，double shot 痛，水平擊一定要學，天刃成日見到啲課長用呢招1挑3,好難唔學

其實我隻光戰物防已經練滿，可以拎去試，誤差最多2%

今日中黑肉同阿妹射左
仲差2隻召喚就齊哂
佢次次送無料抽都補中好多野

物盾同魔盾有得共存架可
唔怪得呀妹狂熱咁屈

差2隻召喚齊晒圖鑑?
.gun

bammed

我次次都係100連 0 UR

唔好話2020,
補張愛勢/鐵巨人卡我都好

我微課 鐵巨人卡重係突1,有時真係睇運,反而新個啲SSR就快突爆

第一日中雙頭
琴日中ラムン
今日中オチュー
差濕婆同火

1000場真係cls,我用咗唔知幾多支大水先就快刷爆臭丁x光戰

@會腸

我隻光戰刷緊機械

而家隻彩花刷ラムン
火個隻係咪一定係點下面加刺攻？
用聖誕水劍配左佢

你呢個shop同我岩岩蛇王刷岀黎突發既角色碎完全一樣

頂放張靚女圖得唔得

有個用牙Rain做主坦嘅係Arena前100已經25連勝

原來35了

活性孔港女

気まぐれ屋15碎光戰

DLLM 最初話唔抽果個乜都中曬

35連勝都係排27

啱啱望下佢40連勝了,不過前面啲分差太大,贏都唔會升排位

你一陣試下用黑肉破防再拉瑪達斬,睇下總傷有冇5.5K , 記得開加防,有就姐係秒到光戰

男人不了

轉個頭抽齊左

我張奧丁2突咋喎

牙rain終於99lv
50防55XX血，6XX魔攻，係爭粉豬

粉珠真係極麻煩,個診斷75000人會送5粒通用珠,但而家好似50K都未過

近排啲印印賓賓唔得閒做生意

咪就係

點睇都係呀妹mvp啦

對手都有牙妹只不過打落佢牙Rain到唔痛

黑肉坦見到呀妹=垃圾
好似係

呀妹會唔會比黑肉先手雙管炮秒左機會比較大

秒唔到呢個40連勝嘅係用射抗裝

其實識玩,因為黑肉天刃唔會波及牙妹但鎗會

張35連勝證明唔會
公會場明做俾佢無野講啦

無quote到

佢張射耐唔係突滿呀......

突2姐,12%射抗,係勝在有魔力所以佢先用

想問第2&3 達成條件

想升呀妹了

LB,光戰唔死

1200+1777 黑肉斬個下開到加防

個藍被動都唔知機率幾高佢同聖騎/騎士比就係冇咗呢個減傷

出番赤法咋佢老母好過

魔打幾多,我未試 因為魔防個邊我未練好啲技只係搞咗物防

總知就係唔撚識打

抽

國際服嘅負責人係SE老臣子反而日服係廣野呢條柒頭,dllm

SE老臣子攪死得仲快喎清

廣野係笨大老臣子,點睇

真

佢ffbe好成功喎

一開始唔係佢搞,係佢接手之後就走下波

宜家都幾ok

佢接手之後少咗好多人玩啦,又屌過玩家唔係都唔洗風評咁差

練完臭丁俾光戰了,打Raid有著落

商店可以免費刷新了,重置咗

有啲咁既樹，之前ffbe唔係轉差先換人？

係1

即刻買到廿塊唔錯

屌你屎忽

國際服啲福利超好
一開始有償60嘅pack抵到爆
GB有得直接換
連突發商店都有一格50%off,一格20%off
反觀日服

基本上《FFBE 幻影戰爭》國際版要和日版同步是不太可能的，但我們希望能盡量減少兩版本間的時間差距。而不會同步的主要原因是因為要對應各國語言，為了要將日文翻譯成六種語言，這部分無論如何都需要一段作業時間。但正是因為有了這段時間，我們可以去調整在日版進行的措施及內容等，並依據日版玩家的反應來改善即將在國際版發布的內容。另外在節慶活動上兩版本可能會有不同的內容，但預計會在同一時期舉行。

聖誕港女

沒有9C9 的第二天 - 陰

sasayaki打牙Rain有個問題,就係牙Rain唔會詠唱,不斷3連擊我隻sasayaki好撚勁咁

佢2個acc都bam晒

係咪即係日服係白老鼠咁解

可以咁講

國服要跟日版行

ABCD 果隻見佢回覆同主題都吉既
另個隻無事, 好似

bam正身咁惡我當初都係被bam funson

出現了

條女去左我屋企姐

日光日白咁猛既DLGH

估唔到大家咁掛住我 今日決定抽2個10連

因乜解究你可以做到主題新至舊同回覆新至舊都係吉既

點解我隻牙rain淨係識唱

無開過po就乜都無 你d回覆新至舊都係你自已開既po先會顯示

pvp殺啊rain殺到好爽 條傻仔狂唱 miss 又唱 miss 再唱 廢撚到仆街

因為佢基友漫步會幫佢開post

成班屈我開分身

DLLM 以為你入咗駿洋幾驚網上傳播

係喎, 即刻REPORT 先

因為我魔無效,唱只會扣1血,所以Rain會埋身狂放3連擊

留番1%俾佢咪得

我自已住 無乜可能放緊假都中招

我仲以為係我個留言累左你XXXX

不嬲都係牙rain後面隻呀妹先係重點
牙rain只係用嚟吸仇兼順便打吓啲魔防廢嘅角

一隻角獨當一面唔到

其實剋死基加同冰法已經係光盾做唔到嘅野隻隻坦都有弱點,所以揀隊打先重要 你都會撞牆啦

做坦駛乜獨當一面
要獨當一面就用赤魔唔駛唱

而家應該係Rain弱打 光盾弱魔 主角弱射 光戰弱刺
未有人敢弱斬

弱斬點用

會腸今晚刷唔刷EX

一早就自已開協力單刷刷緊呀 仲同你地浪費時間

我最驚係彩花+光盾 其他都無乜野

4k血土忍

會突發重置？

今晚55波79光戰首戰,唔知可唔可以頂到一隊

其實可以89,但我窮,要計點唔課金突滿 所以未買商店個200碎

商店Pickup更新就會重置 中午換咗冰法,所以5點會重置更新次數

吸3389血 剋屬仲唔屌死哂雷槍劍聖

琴日有隊同你一樣咁玩吸血重配活性孔,但佢個走位鳩到傻直接跑到場地中間

原來會咁

唔可以裝縮地我裝左ct變化無效
琴晚試攻守隊凌晨4點試到6點

同埋用活性做乜無左黑肉trust吸少左好撚多

我而家防隊諗住第一位放主角,然後後面放隻射抗光戰活性Lucia 可以壓到1500攻,但今晚轉唔切,用緊sasa

今晚就睇下努力係咪會有回報

係咪贏多場又升

咁快又玩厭二王子

係,但今晚55波

二王子攻隊呀,唔洗拎走佢而家要攻守唔一樣先得

無限吸

無咁多隻99可以攻守隊換

冇得分開攻守隊咁set真係唔掂
好想守隊玩吓牙rain+彩花

冇得分開攻守隊咁set真係唔掂
好想守隊玩吓赤魔牙rain+彩花

我攻隊唔會咁快入光戰,呢排放下守隊俾人斬下先

4月尾個技能on/off出嗰陣有得分別Set

今日攻守都換左，睇下會發生咩事

留番俾第2隻成效仲大啦 每次吸2000有鬼用

因為佢其他唔係暗拳就魔攻,當然吸多幾次好

只要你打唔中佢咪可以慢慢磨死你, 好似係

公會戰是咪6點後升咗lv都唔會計落去？

暗拳上場係咩事 活性先係本體

唔好ff 得2xxx傷會唔會用吸血都成問題 又有地型限制

打光戰咪要 破鎧刃都係打佢千幾

出現咗

真係cow女日

俾女cow

吸2下就死左啦
2xxx要3下

商店刷新都係出rain，痴線

實測咗FXXXXXX隻光戰
落咗buff 呀妹核爆24XX, 破鎧刃17XX
升滿有5千幾血真係幾惡搞

仲要自己識補3000

附近冇敵人先會補,姐係2戰

所以限角合作既冇死錯人

要全部人圍住打佢1round先殺倒

光戰+彩花+活性孔黑肉/LUCIA應該嘔心至極

打攻擊既角冇出頭天

係全部人圍住打佢1ROUND 都未必殺到

用石巨人會唔會再硬啲

我掛好友係放石巨,練臭丁先都係因為要打Raid

你用鐵頭定甲？

卡用貓仔城？

放緊斬抗甲+3,但整緊今次件魔防甲+5俾佢,到時防魔會再好啲
卡用獅城

如果帶隻魔法劍士同佢一齊打,魔抗可能可以去到65%佢自己魔劍就不了,一陣唔夠時間放吸仇就收皮同埋最外圍啲罩聽講全部都係伏 , 招物理大傷可能都伏 如果單純當坦

火力角就係不斷俾新角超越
坦角呀奶呀sup呀呢啲先長久

本來諗住學，好彩

真係同ffbe一樣，長久既得坦，補，sup

所以國際服個邊一定係推人練暗拳唔睇Trust都係一隻好勁嘅手動Sup

學咗招罩
係咪實裝技能on off之前都要收皮

其實罩冇問題,只要你唔係第2下就打到人好似會變光盾 學唔學不滅呢個問題

諗隻長用光戰，冰劍，ssr綠補

其他上咗99既用黎打塔算

冰槍做小偷都ok其實

同埋我係睇架仔試,所以究竟係咪唔應該學招物罩可以再研究下

AI識放咩但係
GB定光盾都好似唔識放

光盾用曬SENTINEL 就會放

夾左5舊水公仔 聽日開始食穀種

有女的日子，晴

一pack都冇

啱啱試咗試
第一次出招都係出吸仇先
之後打唔到人先出招罩
幾驚佢priority>吸仇

依加呢個時勢 公司唔炒我剩係cut哂d ot已經好好 下個月唔打算課了

隻game得2點鐘好玩

聽住先

突發商店rain

定時rain

屌係咪要我中rain先唔出

課晒落女到好明顯

搞掂咗93 Rank個隊,今日跳死咗兩隻劍聖,每隻5300

兩隊冰法冰劍光盾
真係唔打唔得

呀Rain屌打,不過佢攻隊咁放殺唔少Lucia

第二場對面隻光盾用物魔盾連開3下DLLM

冰刃同虎鐵扣三四百
放火一吓就燒死咗, 笑死

咁撚仆街隻劍聖打打下打阿妹既

冰劍升咗faith真係一下死

搞到我想落返faith

冰刃真係廢

見到女當然扑先

吸唔住仇吖嘛,今日隻劍聖郁個陣我咁啱飛咗去上空,主角食晒破甲+無雙

防隊唔好放冰劍好啲

你有牙Rain姐,用嚟擋Lucia都係唔錯

唔記得轉返技
打到得返個殘血光盾都算係咁

有活性孔嘅二王子可以捱多一排反正冇咩人係刺抗等下隻打手適合活性孔即Allin

用魔最後一吓唔識補刀真係好弱智
明明有得打又唔打, 畀光盾guts咗, 無啦啦食多咗佢一吓大斬

刺傷就緊係火伯，冰槍

二王子插劍聖5300 獅子王未必做到

火伯頂到3下傷，好似係

冰槍就一向高傷紙大炮

二王子不了

新人們又有一隻光盾可以補刀

呢幾日好多靠龍跳拎6星,100素早同開技1200攻嘅龍跳係有佢嘅價值

上幾個po我有試過全部飛上天

不過下下唔中真係得淡笑

唔中都冇咩問題,就係因為素早有100夠快,第2 turn都係會快過佢,主要係有活性孔 唔存在冇AP跳呢個問題

點樣屬性連擊？

裝兩張減charge時間

對面有隊同我一樣既全閃隊

同屬性技能

我見到但係唔敢打
唔知佢會唔會突然自己補血

39？想挑戰下
有啲驚柒

二王子嘅話唔需要,冇水平跳同直跳,詠唱時間已經好短 其實都幾難唔中

又活性0

好似好浪費

今日我隻二王子大殺四方,
第一戰一野十字斬位位5000
第二戰一個手裡劍3500殺風銃
第二個手裡劍3500殺雷銃
劍聖光盾睇戲

冇活性玩咩跳跳隊,唔夠AP跳唔起就收得皮

79過隊
我搵唔到邊隊o岩打

我今日用咗兩下十字斬,3招龍跳
5野都範圍技幾癲下

所以啊伯先係王道

隊隊唔係有補就啊妹 你打埋我過份

二王子不了

獅子王?都唔係龍騎,槍術喎

只要拎到6星你理得我地用咩

刺突隊屬下可以出場

係咪好嘔心

唔練，如果佢金甲版就有機

槍術要buff, 太唔實用
扔槍得4格仲要直線
威力大既技係 自己中心2格範圍係要光盾咁坦行到去敵陣中心先有用
獅王應該未行入去巳經中彈身亡

金甲版好中二病喎

都唔識閃既 唔係你果種黎
不過三隻平排 俾佢一野清左冰G lucia
差少少贏

就係打機先有得滿足下中二病既幻想

手真係短,不過槍術啲技全部都係隻驚最高倍率嘅技,只係消耗同樣大

咁講真梗係有得揀梗係唔好練,
我都只盡力延長佢既服役時間,
捱到下隻出黎
呢排係咁買彩花碎搞到儲唔到石, 仲少左

佢隊野咩料啊 亂咁黎既

一真隻LUCIA應該要轉狩人, 學狙射

呢個真而家轉做活性孔龍騎都好打得,應該可以捱多一段時間

佢防本身高

LB大減傷

太陽技地圖炮

所有宜家89lvl我用佢地pvp

不過我上到99先試下點

trust我用冰槍用加刺傷

SSR果張防斬卡你地覺得有無用,
好似都係密命好D?

狙射係咪要突4先學到？

2020

如果冰g+阿妹+光戰就fit曬
冰g用兄妹張卡:個人減charge, party 魔力上升
光戰用兩個gay佬, +百幾攻, party減charge

0防喎,邊到防本身高斬抗高就話姐

全隊+十幾%防斬好有用

點會 理論上突3覺滿就開得哂星盤

好似突3, 我冇練唔知

突滿係10防 20斬 + 有攻擊傷害,要比都係同獅子城比
密命用嚟提速,唔同玩法

彩花就一定長用

補現時冇乜邊隻一定要

再下隻出補唔出奇，一係ff7 aerith

次次啲傷都好低喎

一定係TIFA 係補,咁大對奶補滿血

會腸負責課金, 唔係負責睇數值

斬抗高姐,其他抗好普通,防就0嘅重低過牙Rain 完全睇你裝備

簡單啲講
會長鍾意國王 自然唔鍾意佢個打靶25仔
就係咁 無需深究

竟然唔係拳?
應該要出啲拳角喇呱

tifa大波短褲仔當然係拳王，想對住佢對波練拳

btw ff7 已訂上網

竟然鐘意個廢老

點會, 肯定係同密命比,
因為密命係10素早 20斬
用得防10 20斬果張就唔會用密命, 重復左PARTY ABILITY

究竟係咩野驅使你練獅子王

唔係,我意思係你裝得密命好多時係想要個素早,所以我通常俾二王子呢啲裝
但防斬我係考慮俾光戰裝

係咩，我練完報告下後唔後悔

冰槍好似都少人用

合作梗係專用職, 副職有大奶奶

因為早期pvp我靠佢上頭10

早期PVP最記得係大家吹奏暗拳好打得

副職係吸人奶

土槍

今日好似全清到對面

得我吹咋麻 個時啲人未升好個場又細真係一拳一隻

我都諗緊升唔升艾琳6覺, 依加3突5覺

打塔好有用,我都唔知點解對上雷一下一隻,連普攻都秒

但艾琳基本上未6覺 = 屎 6覺咗 = 可以一用有特殊用途嘅屎

我個隻得突2

狙射0突都學到啦

原來係覺三就得

用狙可以執吓黑肉雞

執咩都得,始終LV唔夠運太低 有時唔會打中對面任何一隻

白金1榜尾又係四皇千年sado660連呢啲
上到去預左又要俾人打劫一輪

打咩劫

明明係強姦

話唔定今晚打和,就唔洗升上去

國際服係咪一定要去返國際服
係返呢邊問野得唔得

是但啦 過邊無人咩

日服大佬會過去答

慣左入呢邊

齊角

DLLM 呀

兩個post前講左唔棄驚鳥
又畀你D多次LM

想你地集中啲 方便組公會姐
你都可以喺度問

照問實有人答

得番一隊

活性孔光盾

有光戰既除咗12PACK 之後全部都要D

等我入去幫佢地儲ap

會長今日冇打公會戰✔️

要6000有償石先買到120碎
10000YEN先得4千幾有償
好掙扎SOSAD

去咗COW 女

買下體水冇咁肉痛

睇定D先
諗緊要黎課FF1定買FF7

why not bothFF7訂咗數位版

我升緊你最愛架，同伴嚟

.GUN

LAN 呀

左右不是人

已經有章節數量,時長,Final boss

去食女好過

final boss 唔駛玩都知

原創,原作冇嘅Boss

我都係訂呢個版

諗緊要訂既話官網訂好定AMAZON

amazon驚唔驚delay
而家周圍無飛機

佢日本人

數位版ready

到時實周圍有偷跑,不過我已經慣咗 等正日00:00開波

Demo 玩完

過埋今晚可以安心儲石等下隻限角,終於升曬

升完光戰

.gun

又屈

完全冇人打

對面啲冰見到Rain緊係不了

死剩隻滿血黑肉

封咗兩隊1星 一隊2動

我根本無試唔到隊 次次守完一隊就無人敢再打

對面3隻無打兩隊隻差唔多滿血1動本身應該DRAW 到

升咗級畀人清場嗰陣咪有得試

貓XXX都守死佢地啦,未必

罕有到

打勁公會=人地針對性一場清我
打廢公會=無人打/開出黎無人打

風雷鎗個隻打我撞咗牆

如果機率高就好

自己刷啦
或者其實你一隻闇拳玩落去真係OK 前期靠男主就得

又俾你捉到
我驚我公會戰幫唔到手
如果綁完係安全既我想有個好少少

日版引斷有2種方法 1.se acc 2.fd code +pw
第1種唔知有冇得改
第2種set左pw 就冇得改

唔安全

咁睇黎我都係一隻暗拳走天涯了

首抽真係冇咩咁重要
諗諗吓原來join公會以嚟，冇用過一開波出嗰啲UR打過公會戰

所以幾時都話有心長玩最少一定係要有暗拳,尤其國際服咁多未來視,活性孔數量肯定係日服嘅幾倍

一開公會戰就已經活性孔大戰

55838

粉紅珠

刷到12:30

22219

😍

-2

咁暗拳有排都未Pickup,一開波應該還好

你頭先就係問ACC?

mo ppl

同女上床瞓

but你唔理我

等多1分鐘

冇人刷粉紅珠

自已開協單刷ing 多得你分享呢個大法 依加乜都單刷

用晒體水冇得唔R場

我續場手動入 慢慢用

你用邊隻角？

黑肉連新關ex都單打到

塔重有2日

未打到20f既好打啦

過唔到

無入垃圾POST 睇唔到

自C撚

做緊嘢, 廢事做站長

咪就係

協力其實好快

打緊機 鐘意幾時開始就幾時開始
唔洗俾人踢

終於跌職珠重要龍騎

係咁跌龍騎同忍者,會膠

Last

睇下戰績先

好黐線,啲光盾隊差唔多個個都俾人一場收走

反而啲牙Rain 坦隊擋晒3,4隊,Feel到有啲人會拎返Ramada出嚟

豬排團呢啲級數仲要用光盾？
仲未轉光戰咩

好多養生Feel 大部份光戰,然後有3個牙Rain,結果守得最好係
Rain + 妹 + Lucia
Rain + 劍聖 + 黑肉

Partisan有人冇打,如果唔係應該贏咗,送佢一敗

踢得了

我諗Partisan個邊係真係有跟返遊戲進度玩,所以啲Rank唔高,但啲隊全部跟上時代,但豬扒可能唔會輸,個個高Rank但全部繼續用舊隊,上光盾

今次贏唔到,佢地有警覺性,會課更多

點解唔可以一日2場公會戰加快進度

今日d職業珠好似易出好多

カツサンド
@ffbesandwich
今夜のギルバトは初めて敗北感を味わいました。試合にこそ勝てましたが勝負では負けていました。

カツサンド騎士団、また一から出直します！

ちなみに、そのせいでウソサンド、ホラサンドと名付けられました。
以後、お見知り置きをm(_ _)m

光戰招吸仇技練滿 +12防 12精神 12吸仇

光戰件Trust開咗之後成身紅色 好似Trans-am咁

光戰+Rain

ABCD即刻突爆覺爆

點解你地睇到人地會d戰績

彩波係點入手

真係幾吸引

有好友係其中一個會就得

睇人分析同埋根據Boss嘅抗性
Raid好大機會係要用到光戰嘅Stop技,姐係土忍LB 呢啲,而唔係偷時間

即係Rain做坦 勁過光戰 ?
有d意外, 因為睇片 Rain 成日放火燒唔到, 放赤劍魔又miss
又比人兩野打死感覺好廢

打錯字,係大部份光盾我覺得係Partisan大部份隊都係針對光盾,因為知道豬扒極多光盾,但冇應對Rain嘅隊,例如純物斬隊 因為啲Rain睇落全部玩射抗

始終Rain嘅射抗疊起上嚟好惡,又唔洗裝愛誓

我以為金字塔頂端既公會
個個唔係光戰+黑肉+LUCIA 就RAIN + 劍聖 + 妹
竟然仲用魚腩隊 咁應該就快比人破

太無敵有時靠食老本就夠,佢地內部而家應該調整緊,例如可能會踢Rhitta,始終睇落似冇玩,又唔打公會戰

其實有無方法升級升快d我講個帳號

課課課

無關打得升快d我想快d升到開公會功能

想問ssr綠補係指邊隻?

Rain打落光戰果下
如果係開左Sxxxxxxx既光盾 會唔會都係咁傷

下

應該唔會可能千幾

冇Sxxxxxxx真係 感覺都幾唔穩陣

咁當然,但而家吸唔到仇重慘

LIHKG[而家係白金1]
過10日後收一個鍾意每日打公會戰嘅會然 75 Rank以上有幾隻99 嘅優先
有意嘅係呢10幾日內Add 好友899 409 781
CD-Rom都歡迎 係公會頻講野就得

可能呢種坦先係合理掛
係一路習慣左俾隻勁坦既野吸到火力實一實
而家睇有啲落差
不過如果出隻行動快吸到仇又有Sxxxxxx既坦 又好似做壞左

所以以前光盾數量基本上係決定咗公會強唔強嘅一個指標嚟 我覺得Nerf愛誓真係好合理 但為咗賣角色而Nerf而唔係純為平衡 咁真係抵咁多光盾玩家係呢排棄驚

anyway我數咗數我地公會今次都有12個人抽中光戰,算唔錯

所以我而家都好唔上唔落
講坦我始終覺得光盾最穩陣
淨係捱打就夠 唔使搞咁多野
但佢而家虧左都已成事實
我又要搵新坦替佢
但隻新坦希望係條片隻光戰配置問題啦

其實我隻光戰無論係物防定魔防都已經Set好咗 你可以試打,就知係唔係片嘅問題

我覺得隻game 個仇恨系統有d bug,
試過好多次我隻光盾出左44ap 吸仇劍之後
對面都係唔理我隻光盾兜過去打我d打手

無呀DLLM 得隻比雷鎗吸乾曬既虧佬光盾

係好撚BUG
裝愛之誓第一場都比人斬曬隔黎兩隻先打我隻光盾

有時係地形高低差問題 尤其而家個公會場地我係得Lucia用狙射先會穩穩咁打中對面隻坦,二王子有時都會龍跳啲打手唔理光盾

有時係, 我都留意左好耐
但有幾次我好肯定唔關地形次,
光盾響佢格離佢唔打, 兜過黎普攻我隻二王子

我仲特登堆到光盾素早70 可以趕得切響對面第4動之前出吸仇劍

吸仇劍個吸仇數值同Faith掛勾,所以都幾唔公平

我97FAITH 吸第二場都係唔識放BUFF 落光盾度係點計法

真係? 如果你肯定咁我光盾升爆 97 faith

我想問ARENA 啲牙RAIN 用早驅之術係咩玩法

好似話係6 ~ 12嘅差別 架仔試嘅有問題唔好屌我
你可以等我一陣我再搵多幾個測試,因為始終呢個係幾個禮拜前Twitter某人試

人地可能Skip黨唔知改咗優先度

OK條友應該9UP,我搵主角試都係+12

斬klm 個棄驚撚

係蒼の騎士団長試嘅好多人Like,唔知有冇Fake到人

見到RIO繼續用外掛爬分我就安心了

勁過我，用一隻角色爬分

有無得檢舉

其實有舉報掣,不過廢事啦,佢玩得開心嘅咪由佢

見佢有課就好想檢

10碎光戰 > 10碎光戰 > 10碎光戰 ,cls

記得捉佢出嚟個巴打好憎人用掛

冇啊！

2020我終於有奥丁

得返一、兩個要被9C臭丁20....

國服post見到佢話要過檔

又迫害壓rank

但係仲有人要比人20活性

請問下公會升爆max可以收幾多個人？

商店日日出rain碎，不出光戰碎，
就算買3set 120應該先突4

角色應該點配召喚獸?
跟返屬性去揀?

想問點樣先比用skip卷?
全mission達成?

獅子牡牛LV 5 MAX 30人

睇咩角同想點用，唔洗跟屬性

rain多2日先完pool

如果無光戰，光盾又nerf咗又魔抗低，有sasayaki嘅話係咪可以投資
見佢個trust加全攻擊抗性，如果再搭埋純白親衛隊張卡谷埋斬耐同射耐，就算少血但應該都可以頂到99lv劍聖起碼2刀？

你谷到盡係可以頂劍聖好多刀，但問題係sasayaki 要嘅配置大難搞，好似ssr 卡要突爆晒，siren 死亡機器 又要練，搞得嚟都係魔抗最實際

開場未

唔係好早就抽到光盾嘅話，一早轉養sasayaki
成日射啲石落個男人都我接受唔到

14:00

中雙頭龍

中港女

第五日收皮

你地D 攻刻印點存? 瘋狂刷精練書?
升衰左把大劍 又要再搵升

第五日都仲係冇ur
dllm冀驚

唔係太差爭20攻就算啦
刷精書關, 刷足一日可能得十粒,
我巳經無心機刷

想抽隻死亡機器
但係好驚抽中光戰

用埋鎚咪爭20

208攻夠啦, 對嬴輸無咩影響

me2, 直接放棄
召喚獸要重新養無咁多魔石
除非出無屬性召先抽

新個限定關好好跌如果Royal 6以上兩隊都火可以練勁快 我都就覺醒得

DLLM AR

訓醒十抽又收皮

一直都想問,打完MULTI有無方法可以熄左個申請好友

無

新手想問光戰頭兩招係咪都要升晒同埋有咩技要學?
運氣+6 要唔要解放??

所有能力都要解放

玩咗個幾禮拜都仲係唔太明
魔力 素早 器用 運 精神
究竟係乜

想問下隻game 個肝度如何
想入坑但唔想太肝

cls
btw thx

可以唔肝咁玩, 但係唔肝就唔好玩

刷咗2000體都冇龍騎黃珠

等雙倍先刷啦

咁試下先 最近得閒

突發商真係好神秘
由上午10點幾刷到12點幾, 出得一次
之後3點幾又再刷, 刷到哩家, 用咗400體, 都未出

我都係......
要點先出到

日日唔出光戰碎想點呀

有冇人刷活動協力？

係咪打ex

今晚得唔得, 10點倒

今日RAIN同冰法出左廿粒以上
屌佢老母

得

lm等carry

唔得，

幾點會開

長住就唔洗成日出好心

2邊唔共通,但一登入返你買石個平台就見得返D石

專登加出個白磁塔POOL搞到光戰勁少碎
屌

要你課落去抽

4月1 出個Raid支援角色池

8479

ex

打到食飯

今晚會再開

我中完角色都Allin咗2 packs去抽R下啲幣

今次終於跟到

-1

啊rain

屌,我都估到會咁

所以而家先差60碎就可以突滿99唔係我都肯定日日煩惱緊

又歐

差百二碎就突曬
但係唔知點解到依家都係打唔痛人

冇on auto

係,頭先試緊野

x2 auto係真係爽好多

會長冇難度

裝同卡同召喚獸先係個角色勁唔勁嘅重點

最後一日怒轟12pack

冇角都有幣, 抵玩

有12 pack先係個角色勁唔勁既原因

睇落要輸了 今晚

對邊隊

Quiet Hyenas
有隻3千2攻

1.5x都ok

唔撞牆應該有得打

真係最後搞唔掂先抽

白金1好難唔猪

越高攻越易打

好似高攻低能 3打手

真

宜家我鐘意打魔隊

對面都係輸四皇

今晚試下冰劍時魔用魔召打到幾多先

唔好打錯牙rain

Amazon An機課金平咁多,好吸引

平幾多？

8折,1 pack 8000羊

求教學

歡迎加入模擬器大軍

想轉去An機課了

佢好似主打魔防

要配啱角上場

要問下其他巴打先知，我冇

Amazonコインを使えばアプリ内課金・有料アプリの購入が最大20%おトク

我研究下,5 Packs 4萬羊抵玩到

各位大大要rank12了

Last ，食完飯再開

jeng
咁就多咗四千幣

係Twitter見到有人Share先知佢地係咁課金以前好少用Amazon呢個平台唔太知

有時重有回贈,但而家好似冇

特別之餘有得儲point已經好抵
尤其平時都有用amazon買開嘢

大王子個職業應該要用邊嗰
見wiki係話用盾職
但係打共鬥見啲人都係用原本個職業多

試咗, 有地域限制, 可能要VPN先得

平時都有係日amazon買野, 但佢呢個似乎要轉日本地區先可以用到

等有回贈個陣開VPN入去/搵Fd入定幾Packs

聖騎果個職
打共鬥用大王子因住俾人踢

想問下光盾同冰法有咩技唔好學

未搵到中文譯名,今晚搵下整理晒全部伏技貼去隔離Po

多謝巴打

光戰個物理罩可以同白魔個物理罩疊

當年我冇得揀唯有用大王子出去做乞丐
直到依家rain個lv高翻少少先敢轉佢做乞丐
btw聖騎係咪即係第三個職

姐係佢個罩同時可以同佢自己招LB個罩疊加

變成咁

佢係買amazon d coin換石, 定直接比石你?

coin 換石 驚內課金用coin 買

第二個

雙罩一上重要唔受防貫通影響,屈機了,即刻升LB到15 lv

出到先得架俾活性孔佢裝？

姐係又要魔隊先拆到

招LB 38AP咋 是但用一兩招TP技都夠38

LB有魔防罩,佢本身有魔劍職,魔罩魔抗技都有,你唔會知你對個隻光戰係咪玩魔劍

冇野講了 3巨頭可以變4大天王

邊3隻

7lv 防罩，15lv lb 技嘅罩開咗射擊體勢

要升爆了

黑肉 Lucia 劍聖而家加埋光戰

哇屌

活動限角現時都係top

100 cost GB 遲下實加強

好嘔心

LB 技招罩係要50 Faith先會100%上到,所以升到50 F就夠

70faith大補補多啲

大補唔受Faith影響,只係睇%
20 lv 回60%血,1lv 回30%血 除非你帶彩花

咁50算了

月中魔杖術士會唔會有解強化技能,一招將隻坦嘅Buff全清

敖雪你係咪會每日打返公會戰先,如果係嘅話我留第30個位俾你,你係Excel留個名先

你認為AI會識出呢招咩

可以係範圍傷+解防禦面嘅強化

無專用職就應該唔會有啦

魔杖術士唔知係專用職定新職

而家綠魔都有, 識唔識出就唔知

應該新
目前好似除左基加同男豬
WOTV故事未有專職
LUCIA唔肯定

綠魔唔夠勁輔助嘅技能除咗加屬抗之外冇乜特別,純解強化唔夠屈

雙鎗新職嚟,之後有隻叫Luasa都係雙鎗

如果佢肯set到冰法唔係用咩職都淨係識得炸人
咁冰法就勁多倍

佢pm你？

對面有個3272攻擊力

黑肉咪有double gunner

光盾+冰法easy

黑肉活性孔水平擊=無限en ZZ Gundam

ZZ迴避能力應該無咁好

比寶少揸咪有

第一場就打活性孔劍聖
連個72 Rank都有活性孔

係咪最外圍既技先會學錯 依家未到外圍我鳩點都唔會變廢？

唔一定嘅 通常都會點晒能力值,除咗彩花

好彩佢兩隻雷屬,如果唔係我中伏

打左, 好廢
3打手不嬲唔適合做守隊

主要係想問二王子 彩花 暗拳 男主
好驚會點廢左番唔到轉頭
依家乜都唔點

101rk都咁廢嘅

睇下邊3隻打手,如果係黑肉回避坦

101個隻係最廢,我8點前睇過佢戰績,鳩到

有隻單丁光盾

新手巴有隻光盾執

留番比新手巴s

97 係活性孔劍聖

6點唔記得轉技
成功炒咗車

咪比阿妹一個holy....

哂我一戰

其實高rank有啲唔識整防

101rank仲用緊兩個王子+劍聖
佢啲錢駛咗去邊

可能人地幾十萬先抽到劍聖

我都係用王子

可能好撚非呢 你望下12門徒就會明

你81rank
(雖然係扮)

sor lor

攻防合一, 明買明賣

好撚25會長做野未

會腸=耶穌
打救世人

求其撞一隻都活性孔 cls
慘勝

都講咗我已經揀72 Rank睇落最和善都一上嚟就嚟個全劍技

冰劍時魔都係虎鐵優先度過

Feel到白金1係15/30活性孔

要等執雞了

個分好近下

對面重有6隊

會俾人全清,希望和到

被反超

未打嘅有4隊打得嘅滿血,然後留2動重有你,我,ABCD
7隊打6隊 唔知得唔得

仲有我
利申 專業執雞

想請教各位巴打
冰翼係日版最主要既定位係咩
PVP同PVE出唔出到場 會唔會比人秒踢

重課長專用角色，pve 同pvp 都好勁

69vs82了

冰翼係咪姐係冰劍

冰劍要上到89lvl先勁

日版上修完係好勁

碎係貴一倍

活性孔冰劍遇神殺神，遲d有埋on/off技識開盾真係唔識打

有冇辦法解決協力一切畫面就彈房個問題
定係得我係咁其實

收到巴打們 我覺得冰翼好型 對佢好有愛
聽到你地咁講我放心去馬了

做乜

比心機，有愛還有愛
但如果係重視公會戰既
有時都要忍痛入一入佢係雪櫃（特別未開80LV個BUFF前

有碎關刷下一日1-2粒

好多人都係上2個星期先突爆

重有5隊

個分身仲差80粒先5突基加
無課黎講算係咁上下速

對面已全清

係

5隊睇點打

會長, FXXX, 貓XXX每人清一隊
淨番全部撞番落去就可能打和倒

其實全清係合理,我地防隊嚴格嚟講得27人

4隊

黑肉隊

難啲啦,2動同1動差好遠,2動我隻主角吸唔到仇二王子會做炮灰

80 83 咩隊？

其實唔難, 只要我入去見切曬對面既技,佢地就會無曬ap

83都係光盾劍聖FFT主角

有隊彩花已經玩完

等執雞啦

撞,吸唔到仇

80個隊冇晒AP,應該執得

殺80同90先

彩花留最後

係咪又有3個要入DEATH NOTE

完,賭神又撞

濕呢光盾茶劍聖

都話咗佢成日撞一係早啲揀對手啦

日日都撞

佢其實而家好少玩呢隻Game,應該連公會戰走位都冇試過任何一次

要打既好打啦

2隻殺3隻, 勁

80清ed

俾你揀先啦

90冇晒回遲，報雞